我有朋友同陳秋實識得 暫時平安

好人唔可以暫時平安要一生平安

P牌自推

二連推

三連推

推

推乜
低調啲

希望係真無事推！

sor 純碎想同大家講佢平安

推！其實有冇國際人權組織可以保護到佢？
定係返到大陸就死路一條？

佢黎香港之前已經發生過類似政治事件
相信佢都識得保護自己

？？？？？？

但佢wechat個朋友圈係話暫時平安.......

背景電視係郭